{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084285",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스댕"
    },
    "text": "生地を食べます。 熱処理した小麦粉を使って作った安心して食べられる柔らかくて甘いアメリカ風デザートクッキードウカフェでは、様々なメニューが楽しめます。 クッキードウは3500ウォンで購入でき、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォン、コールドブリューは5,000ウォン、シルバーキューブラテは6,000ウォン、ステンレスクリームラテは6,000ウォン、フィルターコーヒーは6,000ウォン、ダブルチョコラテが5,500ウォン、アールグレイミルクティーが5,500ウォン、焼き芋ラテが5,500ウォン、抹茶ラテが6,000ウォン、カモミールメドレーが4千500ウォン、ブルーベリーヒビスカス4千500ウォン、 アップルレモンティーは5,500ウォン、デンショーは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "「クッキードウカフェ」では何が楽しめますか？",
            "answer": "「クッキードウカフェ」では、様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "クッキードウはいくらですか？",
            "answer": "クッキードウは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シルバーキューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シルバーキューブラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ステンレスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ステンレスクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルチョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルチョコラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き芋ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼き芋ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールメドレーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミールメドレーは4千500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヒビスカスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヒビスカスは4千500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルレモンティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デンショーの価格はいくらですか？",
            "answer": "デンショーは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 486
    }
}